頭先睇NGNL睇到流馬尿

No Game No Life劇場版

之前一路都無睇，諗住連埋套小說一齊

琴日終於睇完第6集，所以連埋動畫劇場版一齊睇

好睇到喊

戲院刷咗兩次，藍光買咗，FIGURE都買埋動漫劇場版我覺得呢套最好睇

睇左小說先睇穿晒D劇情冇咁感動, 覺得晒左

n臀 竟然睇呢d

以為N腎只睇人獸

愛衣松岡演技

根本唔洗演
做番平時不過有指定對白姐

戲院二刷過
留名

佢地幾時結婚？

快架啦快架啦
坐等茅野愛衣改名做松岡愛衣

你試吓睇埋最新嗰幾本小說
完全係垃圾

好睇哦

都話連埋小說睇

未睇到，依加第7集中

我朋友睇完係度喊

當你攀山涉水以為自己就到終點嘅時候，先知原來自己同個終點仲相隔咗一個深不見底而且跨越唔到嘅山溝，嗰種無力感真係會想喊

我都覺，果啲咩鬼野新...無野了